識朋友的疑慮

離開了學校，人大了感覺難以識到朋友。識人不難，但識到並夾得埋的是難，更何況找另一半。
人大了，會容易感到朋友一個一個的疏遠，在學時的朋友都因不同原因沒有聯絡。
而出去一些社交場合，好多時同人都係見得一次面，唔會話有一個特定的時間聚會，所以之後要見只能靠約出來，揾同性whatsapp自然知道對方想同你做朋友，但揾異性，尤其男方，就會俾女方覺得你想追人 (皆因異性關係不只有友情，不難免令人想多多)。雖說情侶由朋友做起，不過無特定的圈子就要靠上網識，而上網識的人感覺今次能見到面，下次也不知是何時，難以靠「被動」見面來維繫關係。